{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001447",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "엘본쓰"
    },
    "text": "2023年に新築された建物に位置するエルボンズホテルは海雲台のメインストリートに位置しており、美しい海雲台と娯楽を楽しむことができる。 また、駅との距離も近く、旅行客にも最高の位置を誇る。 客室内の電子製品としては電気レンジ、システムエアコン、ネットフレックス(個人アカウント)、ヘアドライヤー、電子レンジ、電気ケトル、42インチTV、冷蔵庫、洗濯機が備えられている。 また、基本的なバスルーム及び食器用品が提供され、チェックイン時間は16時、チェックアウト時間は11時である。 アーリーチェックインやレイトチェックアウト時間による追加料金が課されることがある。 客室は基準人数2人から最大4人まで利用でき、24ヶ月未満の子供は無料で宿泊できる。 追加人数は1人当たり20,000ウォンの追加料金が課される。 客室と建物内では禁煙が施行されており、客室内の物品破損時に賠償措置が行われる。 未成年者は宿泊が禁止されており、駐車は建物内の有料駐車場で利用できる。 駐車時間は22時から6時まで入出庫が不可能で、その他の時間には壁側に駐車しなければならない。 ペットは10キロ以内の2犬まで可能で、追加料金が課され、現場で決済しなければならない。 ペットの事前申請がなかったり、退室後に確認された場合には追加料金が請求されることがある。 喫煙は客室および建物内で禁止されており、炊事は個人火器を除く飲食は可能である。 食器類は備えられており、分別収集は案内されたところに直接しなければならず、洗浄されていない食器類に対しては別途清掃費が請求される。 非対面チェックインやチェックアウトが可能で、客室写真は代表イメージで実際とは異なる場合がある。 T. 010. 2868. 3424。",
    "QA": [
        {
            "question": "エルボンズホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "エルボンズホテルは海雲台のメインストリートに位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような電子製品が備えられていますか？",
            "answer": "客室内には電気レンジ、システムエアコン、ネットフレックス(個人アカウント)、ヘアドライヤー、電子レンジ、電気ケトル、42インチTV、冷蔵庫、洗濯機が備えられています。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は16時、チェックアウト時間は11時です。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトは可能ですが、追加料金が課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の最大利用人数は何人ですか？",
            "answer": "客室の最大利用人数は4人までです。"
        },
        {
            "question": "24ヶ月未満の子供は宿泊料金が必要ですか？",
            "answer": "24ヶ月未満の子供は無料で宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "追加人数は何人まで可能ですか？",
            "answer": "追加人数は1人当たり20,000ウォンの追加料金が課されます。"
        },
        {
            "question": "客室と建物内では禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室と建物内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊が可能ですか？",
            "answer": "未成年者は宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は建物内の有料駐車場で利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車時間に制限はありますか？",
            "answer": "駐車時間は22時から6時まで入出庫が不可能で、その他の時間には壁側に駐車しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペットの宿泊は可能です。ただし、10キロ以内の2犬までとなり、追加料金が課されます。"
        },
        {
            "question": "ペットの事前申請は必要ですか？",
            "answer": "はい、ペットの事前申請が必要です。申請がなかったり、退室後に確認された場合には追加料金が請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室および建物内では喫煙が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "食事の準備はできますか？",
            "answer": "はい、炊事は個人火器を除く飲食は可能です。食器類は備えられており、分別収集は案内されたところに直接しなければなりません。洗浄されていない食器類に対しては別途清掃費が請求されます。"
        },
        {
            "question": "非対面チェックインやチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "はい、非対面チェックインやチェックアウトが可能です。"
        },
        {
            "question": "客室写真は実際と同じですか？",
            "answer": "いいえ、客室写真は代表イメージで実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "連絡先はありますか？",
            "answer": "はい、連絡先はT. 010. 2868. 3424です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 542,
        "QA": 706
    }
}